【參與反送中遊行？】獲封「將軍澳清泉」 梁競徽：你們真的好空閒

梁競徽（前名梁烈唯）多次將愛國之心表露無遺，又轉用華為手機，在微博寫身為一個中國人感到驕傲，更一度成為「負皮王」。
昨日開始忽然被洗底，有一眾IG網民感謝唯唯，讚一向愛國的唯唯參與反送中遊行，一時指他在遊行隊伍，一時又說他嗌口號，被封「將軍澳清泉」，留言數量不少，寫道「明白你作為藝人好難去公開咁講，但你嘅心意，我收到喇，多謝你」、「噚日69遊行見到你一起反中，真係好驚喜，估唔到你只係表面愛國」、「多謝你為香港付出，勇武到最後」。
事件往往「順得哥情失嫂意」，反觀微博網民以訛傳訛，在唯唯微博洗版式留言，鬧爆唯唯是「IG大紅人」，有大陸網民留言指對他失望，「昨天腰捍挺直帶頭叫口號，表面愛國，暗地支持港獨」、「IG好多人都說看到他叫口號，幫助其他參加者，反中亂港份子不配做中國人」云云。
唯唯今日在微博回應大陸網民，對於有大陸網民稱唯唯昨日在中環幫忙，唯唯回應：「又係你，得閒諗吓你自己點解做人做到咁失敗，要藏頭露尾好過啦！」之後他又再次澄清：「我再講一次，我沒有去！」另一大陸網民回覆：「我已經看了朋友轉發的圖片，你這個臭小子，敢利用我們中國人的愛國之心，你以後別再上來我們國家拍劇。」唯唯勞氣地回應：「又一個造假，看來你們真的好空閒，有圖片的話就發出來，不要客氣！冇圖冇真相啊！」
相信唯唯本人亦摸不着頭腦，無奈「被遊行」，事關他於6月9日沒出post，亦未有貼出遊行相，猜測那些人是否點錯相，還是真的見唯唯在隊伍當中！？
此事令許多食花生的網民一頭霧水，何以唯唯忽然由「負皮王」脫變成「將軍澳清泉」……網民也好奇他去遊行，不怕被封殺嗎，究竟唯唯有否出席遊行，仍然是一個謎！
《蘋果》再查看網上討論區發現「連登仔」亦發功幫低調的唯唯，流出兩張圖，形容他是「將軍澳清泉」，讚他真心為香港，見一張圖是唯唯與三哥苗僑偉selfie，另一張圖是唯唯身在遊行隊伍中，兩張圖明顯被貼上「反送中」貼紙，PS味幾重，有網民留言：「你班友仔，徽徽冇去都俾你哋屈到去咗，一定俾TVB封殺。」

水洗都唔清

真係有圖喎

推呀 聲援唯唯